係條女屋企 佢沖緊涼 得返我同佢老豆係廳 dead air

點算

轉頭砌你個女 環唔環保好

去同你條女一齊沖涼

uncle, hehe

屌 比我見到同類post都會咁覆
但依家真係好素尷尬

uncle你個女好好砌好好手勢

今日咁熱既 一陣開冷氣扑野先

世伯你個女幾好砌 不過都係伯母正啲

你女朋友都幾唔識做

咁佢要點

世伯，陣間扑完你條女有無糖水食

咁夜仲係女朋友屋企？

沖涼之前頭先一齊食飯？
延續剛才嘅話題囉

正常都唔會留低你同老豆單獨啦下話

你食人個女 食埋餐飯 重問有冇甜品食？

早唔沖 遲嘎沖 你係度先沖 無野呀

砌住老豆先

其實佢老豆都係咁既feel

咁唔沖涼？

留名轉頭老豆上嚟問

個囡嘅男朋友上咗嚟，夜麻麻唔肯走唔知係咪想中出我個女，我個女去咗沖涼我係咪應該趕佢返屋企？

阿女個男朋友係我屋企 阿女去左沖涼
剩返我同阿女男友係廳 好撚尷尬

請各位巴絲指教應該點做？

世姪，唔好玩電話啦，過黎同我吹2野先啦

冇呀 到左冇耐 講左兩句又dead
e 呢排有冇篤波呀uncle
冇呀 唔得閒啦
再dead

等睇老豆開Post

一齊返佢度

因為佢係偽娘?

哈哈哈哈 我一陣篤你個女對波呀

非hehe

呼 dead完了

開無線新聞台
見一個中國新聞 屌一個
D 廢老一定忍唔住回口
你一句 佢一句 頂撚到佢飯都食唔落

d波假架

屌你

樓主有無著錯世伯對西瓜呀？

留明等睇個女沖緊涼 得番我同佢男朋友係廳deadair

咩係西瓜 見識少

佢訓左喇

你著左我對西瓜

我即刻一槍打爆佢個頭
再拎黎餵狗
全世界男人...

認真試過佢出聲先 我唔敢出

比老豆砌住先

紋曬身大家都知咩事啦

伯母去左邊？

衰左仲咁串？

唔係咁開心呀

最近忙咩啊

世伯有冇甜品？

係廁所門口叫你女朋友快d 你想去
之後加句唔洗著衫啦 一陣都要除
然後回一回頭用勝利者既姿態望一望uncle

同uncle扑住先囉

老人家鐘意人地請教佢地
例如你可以問下佢點玩佢個女好

Hj2q 損晒

差人先生～～～～

I know that feel bro

我來洗碗

廣州仔翻大陸啦

伯母返左房

表演matrix

叫unclw射我？

同uncle格著劍先

邀請埋樓主一齊沖咩

尊重D好wo 師兄

btw 我記得有位巴打叫西瓜拖鞋

有咩好負皮

揾野傾

冇喇 十秒一個topic

除左玩電話都無乜好做

大家紋曬身知咩事啦

唔係開心

uncle 一陣係咪要出埋野 射埋精呀

鄭中基

樓主= 女朋友爸爸=

: Uncle知唔知邊個係萬梓良呀?

: 識... (心諗: 咩料呀...)

: 佢1999年有份演一套叫《賭俠大戰拉斯維加斯》, 你有冇睇過呀?

: 冇, 冇喎... (心諗: 果然, 個衰仔想講「阻人扑野死左會俾人燒春袋」...)

: 呢套戲真係好睇呀, 仲有唔少經典對白喎, uncle唔介意嘅話我同你分享下吖

: 唔洗客氣喇 (心諗: 唉屌, 我怕撚咗你喇) 我醒起有D嘢要買, 出一出去先

: 哦... 咁uncle你好聲行呀 下次再同你分享套戲D經典對白吖

: (心諗: 玩還玩, 記得安全D呀...)

你個女就沖完涼 我入房戴定套先

早抖 係咁bye

認真，咁既情况應該佢老豆唔係幾鐘你

我一開頭都係咁諗
但條女話佢個人係咁
D表兄弟姊妹都驚左

唔通講話好撚憎你咩

仲未沖完咩

皮都甩 沖成粒鐘

襯女朋友仲沖緊涼，同佢老豆啪番次先

有時有啲野

雖然唔好笑 但幾有創意
60分

獻醜不如。。。

大家不如比下面笑兩聲啦 佢咁樣好慘架

又未係好差既

:世伯,你鍾意仔定女多d?

：世伯有無睇過套戲呀
今晚仆野夜唔夜呀
：叫雞好過摸大髀

世伯，你有冇北上玩呀？

全中國13億人冇人話你做錯！

唔係呀 諗到個情景幾好笑

罰你重睇

你有freestyle嗎？

未必㗎，萬一佢老豆話原來大家立場一致，必需好好獎勵一下噤就死喇

你條女都幾唔識做人
不過物以類聚

第七條 自己睇住個菊花啦

你又岩
但觀察左一排真係咁既

照顧左個女十幾年
一個唔該就要俾你屌

係人會憎你啦

你前世唔識同人獨處？
傾兩句計 social 下都要問

你：你個女好好屌，多謝調教。不過都係伯母正d。
佢：識貨喎，我都係咁話

你可以係毒撚,uncle就唔可以係??

呢個真

背景係乜？你係佢屋企過夜？否則點解你條女唔等你走左先沖

砌埋世伯囉

正常應該撩下你講野 最基本都電視播緊咩 都借d意拎黎開下話題

Uncle 你覺得我點？大把野講

佢鬥地主 電視關左

過夜呀 我條女有同佢地講我今晚黎訓咁

立即down返同一隻同佢連線玩啦

畀個男人上自己屋企砌自己個女重過埋夜, 世伯心情應該係幾複雜

睇下銀包有無多左兩個套

跌左落地添呀屌你

Rap 黎yoman